[哲學討論] 射精的決擇

話說細路我啱啱打緊飛機，打打下就黎射果下唔小心跌爛左杯水，究竟應該先執再射定係射完再執

如果你就射果陣發現冇紙巾，你會堅持射左先定係拎紙巾先再射

先揾個女友

打飛機爽啲

射落去杯水度

HELLO 無圖

邊樣緊急咪做邊樣囉。
不如問睇av打丁時聽到老母開房門，
應該熄av先定著褲先？

今天不小心把心愛的水杯打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的水杯
是我今天看過最美好的東西
而那水杯著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

咁射精急啲定急屎急啲